新加坡同馬來西亞的英文口音真係好難頂

唔明白點解佢哋對自己嘅英文咁自豪
啲口音好似泰文咁
一有人話佢哋嘅口音就即刻起晒鋼

你緊係未聽過印度

梗係聽過
但係印度人唔會proud of 自己啲英文

印度佬先最撚on9

你以為啦
佢地都覺得自己英文好好
覺得你聽唔明係你問題咁

口音唔係大問題 溝通到就得
起碼大馬新加坡英語水平整體確實比香港好
尤其係日常生活用語 香港得business English

香港人自己都有口音 都走去歧視人
其實係英文native speakers 眼中係一撚樣

exac7ly，印度本地d人真係on9到核爆。
上面條片就係呢d，喺度話覺得印度人講英文好聽過鬼佬，覺得鬼佬要學佢哋咁講英文

Indian: our english accent is better. they should learn english from us.

我地會有自知知明自己有香港口音
但係佢地一比人話有口音就起曬鋼
又話我地識幾多種語言又話我地英文水平幾高乜乜乜

試過聽唔明印度人口音 以為自己英文廢
之後同班鬼佬講 佢地都好驚同印度人溝通 根本好難聽得明

客套說話黎。

之前晌紐西蘭同d馬來西亞人同d鬼佬一齊傾計，重少少馬來口音嘅d鬼佬都直頭聽唔明，反而香港口音會聽得明

所以作為英屬香港既公民
應該學好自己既語言
就係廣東話同英式英文
從來就唔會有口音問題
港式口音根本係冇公民責任感既結果

利申 土生香港人 英式口音london accent

口音係一件事 但係好多香港人係直情英文唔好

好似之前達哥殘體字件事咁

我見到好大部分人好抗拒用英文打機

其實就算你唔會明哂 100 % 內容都好

如果你想學就唔可以抗拒 一定要將英文融入生活

人地口音難聽可以 rephrasing

你英文差或者唔敢講係溝通不能

邊個問題大 d ?

巴打心水清